女朋友成日好夜先訓究竟有乜做

近依個月發現女朋友成日遲遲都味訓
因為反緊夜晚看更，成日凌晨見佢仲on 緊wts...最無奈嘅係明明幾個鐘前先wts同我講話我好眼訓唔想傾...
唉同埋佢冷淡左..有時問佢邊日得唔得閒想見下，佢就會話要練舞又乘又話好眼訓之類，就算出左黎又會話好熱想反屋企...

其實佢係咪識左第二個？我好鐘意佢，唔知點攪好.問佢做咩咁夜都唔訓，佢就話訓唔著...我頭都大q埋！究竟佢係真定假眼訓？真心唔明女仔咁夜訓會係做緊乜？

帽

帽事

[同人傾緊計咪hea覆你同埋好晏都在線囉

明知你返夜，都唔隱藏上線時間，咁擺明俾你睇到

分手啦

做愛姐

學普通話

肯撚定同第二條仔傾得好開心 以前個ex都係咁 晚晚話好眼訓要訓覺 但係就晚晚都見佢on wtsapp on到5點幾 問佢做咩咁夜訓佢就話同朋友傾計傾晏咗 同我一齊既時候冷淡咗好多 但無啦啦有電話打黎就勁開心 無幾耐就同咗條八婆一齊 樓主小心d

食飽 乜乜乜 訓

同病相憐 唉 你個ex 咁樣嘅情況持續左幾耐？
求點樣做先令女仔回心轉意

唔想分手

都有幾個月 我覺得其實佢如果有新目標就好難做到d咩 除非佢無再同條友聯絡

PTGF

返看更都有女唔好要求咁多了

幾點先？佢係學生？
我讀緊U果時冇三四點都唔訓

遲下可能因為某d事 就會講
我同你冇野好傾 亦都唔想同你講
不如放生大家
帽事既
做定心理準備啦

盲撚？

跳開舞啲女都雞過人